如果你 google爆眼真相...

有冇本地新聞或者權威可以跟進還個女仔清白呀??? 就咁俾人帶風向呀?

TUI ARH

TUI KUI LOU MEI

Push

twitter push

捱中推

維尼思想 網絡統戰 我地晤可以輸

DIU KUI LOU MEI TUI

資訊戰 唔該各位一齊諗下點打

我唔明點解成星期都驗唔到
醫生睇傷勢都可以判定係咩造成

保護私隱

+1 要追求真相唔理係點

推

一味俾人老屈咁係咪冇野可以做....

EXACTLY DIU 佢一日唔出聲班撚様就係咁話佢有嘢 HIDE DKLM

因為病人私隱？

同意，好想知道真相。希望可以公開診斷報告

我估有曬支國特務比安家費
唔聽話就殺佢全家

由第一日個老師比人射眼
都冇重傷者出黎講

-1
612嘔血果個男仔都隔左好耐先出黎同大家報平安.
呢次個女仔仲要嚴重100倍, 分分鐘仲有大手術要做, 黑警又講到明會原告變被告,
比D時間人地安安靜靜咁養好傷先再講好嗎?

明白大家都想澄清呢件事既心情.
但請考慮下傷者為香港既負出已經比我地大部份人多,
就算佢永遠唔出黎澄清我都會支持佢.

輿論戰老實講之前已經有好多proof係話鋼珠射唔爛眼罩.
只能係布袋彈果種火器先有咁既威力.
而示威者係無可能有布袋彈, 有既話黑警受既傷唔只仆親咁簡單啦.
都幾乎可以肯定係警方射ge, 真係唔明仲有咩可以拗.

老師有上鏡鏗鏘集
應該係呢集: 612/721的傷口

push

推啊屌

爆咗眼球, 唔係爆咗粒暗瘡, 希望大家唔好好似D 藍絲咁戇鳩成日問點解唔去報警, 呢刻最重要係人無事, 無論身心都係, 警察可以無賴到唔認, 呢刻去報佢都係可以唔認,拖, 無賴,受害人仲要配合班仆街含家剷廢神影響康復進度

一係你地就去射鳩爆晒D 狗隻眼報仇, 但係又無膽淨係識鳩UP

[網絡行動] 一齊收垃圾藍屍content farm channel皮

依個case絕對係核彈黎

所以對家出盡計要spin

好多人仲未明依家818完左後係要打文宣戰比日後升級鋪路

你 search 真相，緊係十九幾萬個話自己係真相。

tui

我都想講好耐
而家我係google 搵送中相關既野
都係支共假資料
發生咩事

屌有晒website 做seo 賤撚到

個fb post 有冇個短d既解釋
咁長 好多人都tltr

肯定俾左錢推

堆

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

聽講 基本上面骨碎 已經好大獲
面骨碎 唔同手腳 ，係要不斷手術執番D骨出來
因為成塊臉 果幾舊骨痴住，耳鼻喉全部相通

所以實際上係抖淡氣 都會痛
而且仲會好多手術 等住做

Tui

屌佢老味巴打都一樣？

我地有無可能賣網上廣告？
幾所有叫警謊督穿

點解我開post 其實係因為撞到個仆街藍絲親友
跟著佢追撚住我話個女傷者係派錢負責人，818無衝突係因為佢傷左所以無錢派dklm，又有哂圖話子彈唔成轉彎
針對上述所有既嘢，文宣全部無回應，剩係係咁focus 落射爆眼，風向俾人帶撚哂
我地需要RTHK元朗黑夜 level 既documentary，水落石出，佢哋有咩on9 point，一個個屌翻去
文宣人入呀

我估無㗎啦 人地水軍太強大
要等女義士自己報案

啲標題好似睇緊台灣新聞

咁既心態，佢哋有十四億，我地 zip lun zhor 去好無?
死都要還拖呀

我屌呀

就算用第二個公正d既search engine
top results 一樣係藍絲page 同 fake news

啲大陸人由一開始吹風 就話唔撚係啲黑警射

大家有冇死黑警/警狗家人啲撐警射爆眼言論 駁番佢地

其實已成事實
佢如果走出黎公開傷勢及醫療結果
可以免自己再受被蒙污這二次傷害

其實search「真相」兩隻字就會揾到好多假設有「謊言」既post，正如「我要真普選」呢句口號係假設左有假既普選。

屌！班藍毛講咗成個禮拜丫叉彈珠

true 呢個 point 有道理

Pishhh

高永文

出片出文宣方面要改改啲字眼佢

連youtube都俾fake news搶晒頭版

谷歌已是共碟

女義士自己報案就係最有力文宣
自動go viral
而且你指嘅係google search engine 唔係某個平台喎
有咩方法可以靠我地自己力量去抗衡
我唯一諗到係啲youtuber或者kol 拍片講句
整合蘋果張圖 now條低清啲嘅片 同埋3m條測試片
或者有得打

班傻閪藍屍成日推假新聞當真

721811

Google 呢啲野係點推？

好難 大媒唔同老作新聞可以9吹

TUI ah

陳美玲、高永文

香港人會記住你

我同屋企老人家講呢件事
D 老人家就覺得我比人洗腦話係比暴徒打傷
又有好多youtube 片又分析地理位置話女仔係巴士站有廣告牌
警察同女仔之間有廣告牌阻隔, 子彈轉到彎先打到女仔
又話點解冇報告, 又有自稱負責驗傷既護士話係鋼珠彈珠

即係兩方大家都知女仔重傷
但我出圖出片又話P圖又話示威者自己後加料放布袋彈
就算我講埋有人試鋼珠彈珠都打唔穿
佢地都可以話因為暴徒好近女仔打落去, 女仔又以為自己人冇閃
我都好想反駁,但冇驗傷報告講乜都冇人信囉
之前有自稱女仔家屬出黎講野果幾位 有冇得可以出少少文件幫手反駁

個位女仔係咪暫時仲未表過態?

+1 af

Push ar

推爆佢

第一時間做好手術先 咩資料好似都唔公開得
保到另一隻眼已經好開心

不過我想知如果我射爆黑警隻眼
如果佢個時做卧底點計
著緊警犬衫 又會幾快起訴我呢

乜撚嘢追求真相呀？now同有線咪已經有曬片囉，first aider扶起個少女嗰陣時個布袋彈仲卡住喺眼罩上面㗎，咁都唔夠清楚？

diu lei lo mo...

721 811

美國製造布袋彈？

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

好想快D有真相點都好
好想大大力屌打班藍絲
好燥
成日話點解唔報警
我就估應該做緊手術點出黎
但又唔知係米
佢地又話屋企人都會幫佢報啦咁
好想知!!!!!!!!

啲藍絲好撚多假消息 大家幫幫手

其實根本應該當時人自己出來講

TUI

有人出過post架喇，有高清片，有線同now都有， first aider扶起少女嗰陣，個布袋彈仲卡住喺眼罩度

pish

人地仲要做手術，俾佢好好休息

真相我地都知
問題係對家玩舆論戰
扶起女仔條片好死唔死唔高清
地面影到有彈既相話P圖/ 後加彈先影
今點fight back 先

都岩。
耐心等候

最難搞係有段片，話當時冇黑警開過槍，又話角度唔岩乜乜柒柒

+1

推到Press見到

還少女一個公道，要黑警負責任，賠償

屌
唔理d fake news 以為冇人信
點知周圍都係

呢單野，一日受害者唔出黎澄清，只會一直比對家拎黎做黑材料。
問題係，風波咁大，如果佢真係出黎指証，對POPO威信同成個運動既去向都好大影響，我個人認為應該已經有藍方人仕接觸過女受害人，傾掂左條件唔向外公佈任何消息。

所以我就係post條高清片，link入面有三條片，有線, now同蘋果，覺得邊條好d就用邊條

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

KUI LO MEI

diu nei gor hi

第一樣野 千其唔好click落去佢地啲假新聞 只會令佢地keep住咁高

Tui zor sin

痴線，去信Google投訴好過，咁樣俾啲fake news排咁前，班仆街擺明google買咗key words排名

有線條片係清, 但女仔護鏡已脫下>>地面影到有彈既相話P圖/ 後加彈先影
now果條護鏡仍在但真係好低清我自己都唔SURE果一點點白色係唔係彈
蘋果...SOR冇比錢 而且對家我估都冇比錢 點先比對家睇到...

我覺得應該圍 3m迫佢表態

可以點做

推
同google落廣告？

Tui ah diu

Pish

唔知有冇人發現
最近search野，都會有好多大陸網出黎
唔係出維基，係出百度

有無得開返個維基page講解

因為我地文宣只PO 係 FB 蓮燈自J

中國實課金啦

調返轉諗 得中共藍絲先會冇根冇據就出個標題叫真相洗人腦 我地依面係消息未夠全面既情況下最多係用情況，跟進 所以search個keyword用真相一出就一大堆紅媒係正常

推啦屌
以後連史書都寫錯

陳尾令點做教育者，是非黑白都唔識分，剩係識經營自己名聲，還將一張一大班非洲人的照片放在自己twitter，一看就知她覺得自己地位和心態都不同，感到有點嘔心。為了做局長可以覺得勾結黑社會在地鐵站打巿民甚至孕婦都變得合理，少女爆眼也有眼罩照片證明，影住警方近距離兩米開槍，地平論既人，是非不分，點做教育者?

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

要買sem seo，肯撚定俾咗好多維穩費

明報依家重7過文公

612 721 811

當事人、家人忽然神隱！
泛民、蘋果、醫院醫生⋯⋯等冇人再提先至離奇。

推到核爆

醫護人士有無report

唔怪得中國維穩費超越軍費

up

其實可以老屈返佢哋

畀啲空間傷者.
上次佢個妹咪話已經有律師團隊.
相信一定會有行動嘅.

屌呀，推

同意,要為個女仔討回公道

冇錯，已經冇左隻眼，已經付出好多!!!
就算佢永遠唔出黎澄清我都會支持佢!!!

O

Apple, 立場啊

會唔會有人會打壓佢,叫佢唔好出聲出事,會賠好大筆錢?黑社會個班會唔會搵佢?

要還傷咗嘅絲打清白!!!

屌

Google好似比中國收買咗

有仲冇方法可以比壓力google,唔好咁多fake news result

TUI ar

人地大陸係咁洗版,你好難同佢鬥洗

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

醫生唔會講啦
大陸咩？

Digital Marketing角度去講
呢種 search result 排名叫 SEO
要個網站本身高排名先可以令佢既新聞快速上頂
而且人地仲會比錢落廣告
都可以加速SEO既排名

最重要係無咩網站真係講緊件事既真相
e.g. 無當事人/主診醫生去公開發聲明
所以好易比假 post/ youtube去帶風向
仲要佢地keep得個風向越耐，個高排名就越穩固

就咁用連登post好難推到上去
你係Google News度可以report果D媒體
但要有公開既新聞頁面先可以霸返頭位

推呀

Youtube 搵都係一樣

開始懷疑真相

有人話尼張假嫁

arm arh diu

大大力推！！！

Dllm

Diuu

上面個D收收聲先啦好唔好
屌你地 係唔係想屌你地係鬼係5毛係狗呀
講埋D咩等咁耐都無結果出 定 嘜9野忽然神隱
想帶D咩方向呀 咩居心呀
早兩日佢阿妹先發左聲明 大佬 自己番去睇啦
你試下比人射爆眼 係唔係即刻企番起身同你解釋?
比人地休息下先啦好唔好 真相 永遠都係得一個 點都唔會變
幾耐都唔會變
我地只需要做既係支持
同埋 五大訴求 缺一不可

唔好意思 借個位嚟824 機場交通壓力測試 / 觀塘遊行825 葵荃青遊行香港人繼續抗爭 做好文宣光復香港 時代革命

藍絲/五毛會話係記者後尾先擺落去插贓嫁禍

push 721 811

Goo 話TK

而家唔係唔信，係點樣文宣做好啲
我夠知政府仆街咯，咁係咪就由佢瘋狂帶風向唔使理啊?
而家講緊嘅係，有冇可能有專業嘅傳媒、人士做一啲比較詳細嘅分析去分享俾個啲信咗藍屍既人睇
日日洗Facebook連燈有鬼用佢地會睇? 之後人云亦云就變咗真相咁到時點算?

亦都可以係因為信心危機, 例如TB買PS4會註明要真PlayStation唔係PolyStation, 真Diablo而唔係大菠蘿

仆街

咁都無200000個簽名？

人性 良知何在

藍屍會用盡一切方法講到黑變白， 有片有相都冇撚用

當事人理應唔會知邊個射同俾咩射

佢地而家吹到咁，到真相大白睇佢地點收科。

推啊仆街

係香港呢招唔work, 你當其他醫護傻架？

其實傷者醒返未?
之前睇過篇文(唔記得出處)話好有可能做完手術係要繼續麻醉昏迷
因為未ready可以郁對眼 但唔知佢現況如何......

好撚恐怖，支那人唔死都冇用

屌！睇到都嬲！

真相永不忘記, 永不忘記真相. 黑警還眼!

推呀好少有見到呢張圖
雖然對女義士唔係咁好但係目前一定要還佢清白!!!!!

有冇搞錯

搵人開個acc擺真相片上youtube
標題用返同一組字

之後其他人每日去睇一次推大條數

同樣睇下邊間media出嘅係真。真相
係咁睇係咁睇，每日click下佢
推大條數佢

試下咁樣囉

琴日170萬人咪俾左答案你lor
有名你叫藍絲講咩姐

push!

有冇search engine marketing巴絲幫手

Pusg

依家google已經紅到仆街

女仔家屬都有好多個版本

唔行出嚟冇人會信

屌推

diu nei lo mo! ng tui ng hai yun!

佢出嚟公開傷勢 就有機會畀警察入佢暴動罪或者非法集結 之後就要喺監倉度度過
之餘警察都仲可以唔認係佢哋做 始終警察而家 唔撚使要面 講啲嘢淨係呃班弱智藍絲
你忍唔忍心要嗰個女仔仲要坐幾年監？

要整網站再做 SEO...

我見有好多項目都想做歷史記錄
等佢地完工，相信SEO會好容易推上去

721
811

其實好難打 人地收錢返工做

google依家搵野彈哂殘體網出黎
下下都要較返

【 612 的傷口】右眼被槍傷幾近失明 通識科老師籲同路人：抗爭路長 請保留有用之

puah

冇需要為藍絲澄清
佢地唔信咪唔信

diu

dllm

痴撚線

call 國際傳媒 煲大佢

傳說 個女仔因神經影響會雙目失明
未FC

我見過有五毛話後期擺拍，cls

推出真相

真係好驚少女一家都已經港共滅口.
好驚所謂既阿妹係鬼扮, 設局令我們以為少女無事.
最終劇本是有人扮少女出來話一切都係黃絲陰謀.

再推

我今日都查過
唉屌，好想以正視聽

根本係謀殺

醫肯定有醫，但公唔公開醫療報告係病人話事，私隱問題。仲要驚出黎講完之後比狗拉

屌你老母

tui ah

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

好似要同google買廣告keyword
咁search個d野就會浮上面

推，只有派傳單一招

推
唔可以不了了之

屌 痴撚線

推到呀妹上民間記者會

依google search親第一頁已經有殘體網，on99

認真 可以點做

咩失手射到自己 唔係好明

事實就係比豬隊友射爆

佢自己都無出黎澄清

唔肯接受現實

利申 佢舊同學

我地就保護病人私隱, 佢地就看圖作文, 請問到底企係道德高地不齒做對方做既野, 定係還原真相辟謠對個女仔傷害小d?

有曬證據都可以指鹿為馬
咁樣既港共政府叫人點信你呀?

點解依家依個文明社會
咁真實的情況都仲會有人假
執法團隊仲夠膽死賴貓
仲叫人去報案
我真係好驚訝，d行徑同剛果無分別

其實Google嘅搜尋順序係可以用錢買，我公司先啱啱比佢地sales完

只有落區先解決到

係 我睇到個陣都呆撚左

推！

DLLM
你地試下google 其他有關新聞都一9樣

全部黨媒

依個重離奇 首先要搵到舊布袋彈 跟住丫叉失手可以反方向彈爆隻眼

咁個丫叉跟住又唔知收埋咗去邊

?

今日POPO記者會有記者再問有關呢單野，POPO話未能掌握事發經過，好難判斷，話叫目擊者向POPO聯絡提供資料。

呢個要蘋果rthk嗰啲重寫個網頁
搞搞個search engine optimization先得
大陸啲content form係呢方面好早落左好多心機

其實問當事人都未必準確答到你係乜傷 睇片佢係應聲倒地 所以由醫生公布傷勢應該係最公道，但又涉及到公布後後會被狗搵佢「協助調查」真係打掉牙和血吞

呢啲就係操控輿論既威力 你去查香港示威都有咁既結果

俾傷者休養下
唔好逼人岀嚟講
相信一定有醫療報告
612陳sir都有留報告 大家唔洗咁急

我地可唔可以眾籌喺google落ad
關鍵字嘅第一條就係

咁樣會唔會有效果？

還女義士清白

成粒布袋彈係眼罩仲需要咩真相?

點樣洗走？

Push.

講講下就當真係自己射鋼珠盲
得啦政府
場示威唔撚會停
我啲港豬fd好撚嬲

[警世]政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

個女仔出咗院蹬

google想入大陸
佢地唔做野都無計
除非侵出手

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

五毛話係啲人事後擺粒子彈，同埋鏡片唔係向內反
鏡片呢樣其實應該點駁?

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

淨係連登出post係唔嗱夠咖大家！

幾時有經驗人士再搞眾籌落手social media

同埋youtube要整多啲片